# 开发指南

### 一、编程规约
#### （一）命名风格
1. 【强制】类名使用UpperCamelCase风格

   反例：queryOrdUserTaxT3200008Request

   正例：QueryListSelfChoiceProductT3100066Request

2. 【强制】方法名、参数名、成员变量、局部变量都统一使用lowerCamelCase风格，必须遵从驼峰形式。同一变量，依据接口文档字段格式、阅读习惯等命名保持一致

   反例：QueryRepurchasePledgeSecurities、prodTaNo

   正例：queryTradeDate、prodtaNo

3. 【强制】常量命名全部大写，单词间用下划线隔开，力求语义表达完整清楚，不要嫌名字长

4. 【强制】类型与中括号紧挨相连来表示数组

   反例：String tgljInfoArray[]

   正例：String[] prodCodeArray

5. 【强制】包名统一使用小写，点分隔符之间有且仅有一个自然语义的英语单词。包名统一使用单数形式，但是类名如果有复数含义，类名可以使用复数形式

6. 

